邊一間左派學校係最垃圾？

一諗起成間學校都係大陸人真係好嘔心

推

再推

浸大

沒有最醜，只有更醜